# Otus.Teaching.Concurrency.Import.Core

   Библиотека, в которой определены сущности БД и основные интерфейсы, которые реализуют другие компоненты.

## Структура проекта
    Компонент в котором определены сущности и интерфейсы общие для всех проектов. 
     - Customer - Класс описывает сущность "Покупатель". 
     - IDataGenerator - интерфейс генерации пользователей.
     - IDataLoader - интерфейс загрузки данных из файла
     - IDataParser - интерфейс для парсинга сущностей из различных форматов.
     - ICustomerRepository - интерфейс добавления пользователей в базу данных.  

- **IO** - пространство имен для интерфейсов взаимодействия с пользователем.